競猜聽日派錢數目（波叔百屌區）

垃圾政府還錢！
我估$6000

民建聯開口牌啦 10K

4000強姦金

0$

個個都派

凈係唔派比大學生

$0

$6000 但係2023先有

0$
你地愈想有既野 反方向行就估岩了

年

0然後講一堆廢話解釋

$8888

5000政府派，15000可以係自己MPF 戶口提早拎

都好既

0
不會落入派錢圈套

0

我估全民6000

無可能啵

應該得低收入家庭有,其他人冇

只限新移民，$10000

同意，就支爆都仲比錢你？

俾夠四個0

咪on9點會派

0元

$0
屌佢老母！

18歲以上$5000
之後搞一大輪2022先收到

各退一步派8千

低收入$6000
新移民$10000
其他人$0

一蚊雞都唔會派

6000同鬍鬚有比較，小氣波唔會做

一係唔派
一係8000或1萬

6000真係屌佢呀 咁多年前6000依家咁都係6000

$10000
但你要中左肺炎先攞到

派$10000

俾新移民

你要佢派10000
我估佢包拗頸派8000

一定係$0

應該會係$6000

一陣話容許你提前響MPF提10000出黎我會笑死

4000
2022年先收到

6千
但要先扣稅 = 只有廢老新移民收得最足 + 6千以上行政費
然後 2021年開始申請 , 2022年先開始派 廢老優先
2023年 先派哂

$6000
佢都講左不能滿足所有人要求la
點會仲有一萬

派$8000

只派比低收入人士 加公屋免租

大學大尊4000左右，其他香港人過18歲就8000

派幾多都繼續dklm

開個盤

[8000+] 1.82

[8000-] 1.86

8000走盤

5000 模式同4000一樣

一定係N無派$10000
其他人乜都無

派$10,000落MPF戶口

連cctvb都話"收到消息"會全民派錢咁一定會派啦

低收入$10000
新移民 $8000
其他人$0

4000

第一波會叫價$2500, 之後比人屌到$4000

派4000，6000入mpf益基金佬

10k

落mpf戶口

1賠1.1

0
實中 佢話左唔會滿足到所有人

低收入、商戶：一萬

N無人士：0

唔派

其實本野一早印好左, 好想知點解可以保到密....
就算有咩保密協議... 無人叫你影相..... 吹下水放出來... 點會捉到... 點會無人知.....

1萬蚊，分3年派

最好派0
等藍絲都一齊屌政府

應該唔會派落MPF，2011年薯片已經衰過一次，最後才直接派6000...

8000

樓主係問派錢數目
冇人話派比你

5000

2500比書簿、Grant

$9000比正常18+人士

一蚊都唔派

一定冇後生既份

年滿18 - 30歲嘅 冇份

我地0蚊
有條件者6k

出現了

$8964

我估 6000， 不過要填表申請，一式三份，交表後等半年以上至收到支票

明明暗示左唔會派錢，點解你地仲可以FF

點會派錢比我哋呢班賤民
$0

派基層 穩固住票源

$1500（行政費$3000）

話政府有財赤，要共渡時艱。
$1都唔派

$0....

只派藍絲 新移民 廢老 其他人一律不派

有交稅就收稅局一萬蚊支票，唔使煩

一定係$0 仆街政府成撚日講財赤 明明咁撚多錢周圍fing,仲益撚晒班肺炎死黑警

容許市民於強積金户口提取一萬

我估唔撚派
希望燈

10000

消費卷

10000入強姦金

支持警察，每人3百

有份交税既0

30000 THX

廢老：1萬
年青人：0

跟歲數派，每一歲$100，人人有份

派錢 呢個垃圾正苦頂盡咪話可以遲啲交稅

我估
關愛基金派俾腥香港人

警察派1皮 市民派6000

0蚊
理財新哲學

老綜三糧 , 免公屋租
估到你啦劏房波

500

有錢都一定課金比中國啦
點會派比香港人

True

仲有商戶補貼

正常人係零

如果我户口唔夠一萬呢

仲有業主減差餉

一係又用d 濕鳩計法
多過15000蚊人工無得派
如果14000蚊就補都貼1000蚊

1毫都無

6001

$0 1.10
$6000 3.5
$10000 7.5

MPF應該難 一定個個拎1萬出黎 咁就無啦啦少幾百億托市

一蚊都冇

民建聯睇左啦

前排果個舒困操施冇老綜份我都覺得出奇
原來留返今次派

一早block咗你啦五毛

我估6000蚊

0
新移民10000

一樣估最多$6000
條友 一定唔會一萬
最少$4000

Block左再解封然後回應我再block多次？

增加醫護人員稅額

中小學生都派3500，18歲起碼6000至1萬啦

因為財政赤字 所以唔派錢

睇死佢唔會派，濕鳩政府最中意同市民作對

0，唔會派

一個崩都唔會派

5k

$4000

開晒口話無法滿足所有人

唔使提取

零蚊

$0
然後公屋綜援廢老三糧。

等睇97出世既又係乜撚都無 97出世慘過食屎

價值一萬嘅中資股

我持相同想發， 0 。
上星期五過了 300 億，點撚會再派！

收你10000蚊拎去抗疫

一係唔派 一係我哋就冇資格攞

合資格派六千，只有廢老合資格

實派.... 比綜援，新移民，低收入

一般港燦 0蚊

一蚊都冇
利申18-35歲組別

$1

政府咁寒酸我估$6500

減稅兩萬

1-15歲 35歲以上

認真，零

有都淨係益新移民家庭/廢中廢老

4000強積金，綜援三糧

唔係仲以為會有呀？

公屋免租兩個月
派6000比18歲以上低收入人士
綜援雙糧
優先派發口罩/ 消毒用品比"有需要家庭"(新移民)
香港人繼續無份

錢我冇咩.....俾口罩me....

0蚊

淨係派比低收入家庭
其他乜都冇 = $0

肯定係喺自己MPF户口到 預支一萬

一萬

庫房D錢神早就送曬中同投資一戴一露啦
有鬼錢

$3000 年尾派

派$0

等我派好過啦 傻仔仲想靠波叔

2000

派條撚咩
綜援3糧，免水電租一個月
打工仔免75%稅

低收入$6000，綜援3糧，正常人$0

10000但係要填10張form

民建聯開口術 10000

估計又係集中俾某一群 唔會人人派錢
估計受惠只有中小企 低收入家庭 學生

學早幾年6000強積金

80後，30後，經歷過雨革都反政府

18歲以上$6000

最多6K

-10000

派得嚟都死撚咗

廢老10000

一係唔派
一係6000

話0嘅公佈完你咪撚攞

大學生年紀：$0
廢老：10k

$0 或 $6000-$8000 一係0一係6000至8000
電腦分析 95% 為$0
3%為$6000
2%為$8000
1%為$10000

又可以 “返大6同老婆玩嘞“

唔會派6000
咁就會令人同當年比較

呢個政府咁鐘意叻分分鐘派6500

普通市民:0

綜援,長者津貼等 多1個月錢
公屋免租 1個月
關愛基金入300億

完

正路
班狗官唔會做多一分
跟以前照辦煮碗做完當交功課

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

yes
最緊要係底層同廢老啲票

唔係反對咗咩？

一年內在職人仕 10000

其他無份

非常有可能
總之佢公佈完唸吓係咪派咗比啲利益集團就得

3萬，thanks

年年都係咁垃圾
鼓勵人拎綜援

好似班廢老咁日日9 hea
搶資源

係零呀屌你老母

1萬

臭錢

6000

總之聽日冇一萬蚊, 以後邊個撐政府, 我就以後都唔撚投票俾佢

五千

10k 有咩用，好多人冇工開，手停口停，所以我要人人有50k現金，但正苦經常不理會民意，包括民建要求，所以我估應該有20k，用嚟收買民心

$10000 😬 回歸後先過數

0，另外派比綜援生果金傷津困難戶，就係唔比全部人

屌你柒頭波 扣撚起哂d錢唔派托撚呀！！

$10,000
但要講相信玫政府

全民$8000

撚會咩，人地一早講滿足唔到所有人

全民派$6000 除左01年既寶寶

01表示除左dse免左之外1蚊都冇

一蚊都唔派會唔會暴動

係咪真係派 係咪個個都派啊 屌你老母咪又係揀人派
跟住又冇我份

九成九都冇，波叔都話唔可以照顧哂所有人，呢句個背後意思已經講左唔會派。。。

波sir 撚會派

機率好大

6000現金，4000退稅

你有見地

有事唔好旨意班大學生救你
宜家有幾多防疫嘅野係班大學研究出黎
之前仲話cut比大學嘅錢

呢啲issue多數都係跟禮義廉牌

退3萬稅就夠

史上最廢嘅財爺，睇死佢連派錢都唔識

大學生唔會稀罕拎呢d錢

真香港人經歴左呢八個幾月,,點解仲會對呢個政府有丁點期望？
1$都唔會派

向全港巿民每人集資一萬
唔課就溝淡你啲資源 cut你福利/醫療

$6000
跟機

蝗就派$10K，其餘冇

我估係0

0蚊
非泛民否決咗

波叔：派你條命。

一定唔會派，7成市民喺黃絲，做乜要益黃絲呀

波：派得少畀人鬧, 唔派

入落強姦金到

講得滿足唔到全部人，一定會放棄你班夾心階層

$6000

咪撚俾我批死
先話派6000，之後俾班少數派撚屌扮野做場戲
垃圾波就改口派一萬

少數派班撚屌就成功爭取

正視聽：

一萬係民意所向
一萬係民間共識
唔撚好派派聲，啲錢係我地架！

由於上一年香港受到社會運動衝擊 本港經濟持續低落以致政府庫房財赤 加上疫情持續 香港正受到前所未有既危機
作為財政司司長有責任將庫房既錢用得其所幫到真正需要幫助既人所以本人認為派錢呢項措施並不明智而且不符合現今香港既情況

可以預計佢又會話大學生已經有教資會資助
乜乜柒柒咁

700萬人去排隊拎表填完FORM再郵寄

60歲以上1萬
學生$5000(大學生無)
其他$8000

退稅8000蚊~?!

咁如果上年炒散唔駛交稅咪.......政府又Win?!

唔稀罕同佢唔派係兩回事啦

攞到返黎買有需要嘅野又得 做善事又得
做乜要益政府先

波叔識玩緊係入落MPF戶口度啦

一定多過前財爺

$6001

0x10000

公屋免租半年、綜緩三糧

我最怕佢派藍店消費卷

仲要等投標整派錢系統/標人力公司再人手入資料
2025年左右啦

全民3000

如果針對後生，40歲以上或者藍屍only 就20000都有可能

估中有無......獎？

新移民啦邊有我地份

退稅上限$10000。無交超過$10000稅全數退，無交等於無

101

777

派錢維穩是常識
10k

例牌入落關愛基金
新香港人先有得拎
公屋免租
綜援再出多個月
然後受影響藍屍商戶支援金
當然唔少得利益輸送所謂創科公司

中六$0 DSE 衰咗 唔係學生$0

新移民全取是常識

繼續與民為敵
一蚊都唔派

呢個濕鳩政府應該做得出

內部消息 4000

用返會唔會用返6000蚊個system

每人$500購物卷

派落強姦金
講完

派 但冇我地份

美心 $10000 飯卷,限1日內用完

唔會派

波叔 ：你班仆街嘈嘈嘈 派夠15000 買返啲民心

咁多下世先拎到

商業間間派100K, 巿民 加2%税

派1萬 但炸哂落強姦金到

俾一皮
但係唔袋我袋

70後經歷過64都反政府
60後經歷過文革都反政府
50後經歷過大躍進都反政府
年滿70歲先可以派！！！

呢個正苦正濕9 有錢果時就不斷水浸 草埋啲錢起大白像工程 好喇 經濟下滑要正苦慰民喇 就話冇錢呀財赤呀 我屌你老母啦呢個正苦有一半都係冗員黎

撐政府有得派

派落強姦金

0
要共渡時艱

咪又係退稅, 有乜鳩識做

早兩年民建聯夠話派$6000
最後得4000

唔派 $0

mpf提早攞15000
5000入市民袋
10000入政府袋

建制還我血汗錢

點都派，我估8000，但有排都未羅到

下盤 仲有中水..煲爆你個莊

3000

屌，呢樣係真

藍絲撐警派一萬, 大學以上學歷冇得派

10000蚊比新移民
0蚊大學生

佢會話唔符合政府理財觀念，需要針對性理財
88，一蚊都冇

其實只係派返平時大家俾錢養班黑警廢官既錢

除左中產同大學生外，每人3000

佢會話唔可以影響市場 唔派

0！
乜撚都無

0
唔會派啦唔好咁多幻想

派返？
咁冇交稅係唔係冇得拎？

加稅出糧比黑驚

$0
因為要幫狗隊加人工
所以廣大市民忍讓下啦

咪發夢，唔會有

林奠肯定唔會全民派，肯定！

新移民10000
22歲以上3000
係唔俾大學生

人人兩百蚊超市卷
好過上次抽獎今次人人有份
預計連行政費要用五百億

全民$6000，低收入家庭+公務員$10000

每人派兩條厠紙，等你地咁鐘意廁紙丫拿

然後審批又要搞2年，
因為而家無人做part time審批

關愛基金$8000
普通香港人 屎一嚿

加多樣
大學生 被支那肺炎黑警濫捕

黯口費 $10000

派未

想太多 一定係$0

留名學澳門消費劵 但係淨係美心大家樂富臨嗰啲用得

10K 可從MPF 提取, 需付行政費用1千及人手填表申請需要一年

腥移民$0

一人一萬 派俾武漢巿民
以支援支那疫情

香港航空 $10000 coupon

少過10000就屌佢老母

真係變左棺材本

4-5K

肯係又係for 低收入人仕，6000蚊

市民0
Popo 比多十億買裝
醫護 減5億
比廿億大陸協助疫情控制

利申 鳩up

最多6000 一係0蚊

唔派

777點會派

777肯定同香港人對抗
一毫子都唔派

諗起亞視出糧，齊齊食M記

可能係派八達通，每月消費補貼500蚊呢

股巿Gogogo

$8000 八達通增值額，當中 $4000 要幫襯黨鐵或領展商場消費

-$10000 向每個市民收返筆錢做武漢抗疫基金再幫你捐曬上去

派$6000
+
$4000自己強積金

對你香港人已經仁志義盡
政府仲要用大量資源顧及14億同胞心情

total 4個0 好冇

$6000

唔會過萬

今時今日又係派6000

$10001

Fps 就有得link hkid ma

新聞話民賤聯否決咗派錢動議?

我估大公文匯各一份

0呀
仲有咩好估呀

標準答案

6000
但只派廢老同綜媛

免交薪俸稅算

10001$

係聽日咩 唔係今日咩？

加稅$10000

1000

冇可能會派錢

淘寶電子購物卷5000

唔會咁順攤1皮
我估8000

人地講咗好多次冇可能滿足全部人
我估$0/退稅

$0000

綜援三糧

無意思的
不如估下幾時到手？
行政費佔幾多%？

唔派唔緊要，唔好剩係比低收入家庭個堆大陸人就得

我都覺得係呢一個數

0啦 仲畀你班香港人？ 畀啲狗唔好？

100張口罩兌換卷

咪係 唔稀罕根本唔等於唔要

波叔: 政府唔夠錢用 決定取消退稅 提高稅率增加稅收以買口罩抗疫

薪俸稅退稅減到得返75%(上限$4,000)，
之後免一季差餉地租。

之後老綜出四糧(額外三個月)，
公屋免租三個月。

公司利得稅減免百份之50%(上限$30,000)。
繼續下年免商業登記費。

無錢派更加唔會有得提早拎MPF。

林奠最叻唱反調，香港人想派佢偏唔派
我估0

死臭波你老味唔撚派既日日屌柒你

多數又係免租免電果啲代替派錢

希望聽日冇錢派

唔撚係掛

日日示威

1萬，不過又係咬老綜，長者，低收入人士呢類
後生仔？食屎啦你

派膠

仲要左扣右扣，搞足你兩年得幾舊水落袋，但政府行政要洗幾十億

0, 又玩注資mpf托市

$6000
18歳以上先有

我承諾全數用於文宣、黃店、幫助義士

波叔咁撚柒，緊係派$7000啦！

收皮啦 呢啲on9野係on9仔先做

青年人$0，60以上$10000
死都唔會比你班廢青

派乜鳩錢
本來就係我地既!!!
係還錢!!!

如果用還既話
咁冇交稅或者交唔夠1萬就冇得拎/拎唔足？

又藉呢啲機會將利益輸送畀親中團體， 一般市民、年青人都唔好諗咁多。

攞好意頭數字 如果四千個個又唔識得笑

agger

我估5000蚊

派？on9啦你

8000 新移民only

波狗 你條廢柴
日撚日話咩經濟唔掂 收益唔掂
我屌你老母 我請你翻黎講宜家情況點差？
聽日派唔派我都會繼續屌你老母

上次已經有條件，又要hardcopy又要郵寄，仲有得再難攞過上次？我怕佢講完打横岀立法會

2000再加審查

幾點公佈